有心事既入嚟擺低 冇心事既入嚟吹水 （290）

唔小心二百九十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

怪怪地咁既

想識 上個po個樓豬

標題

接受住先啦

dllm

唔好意思 我個嘅字用錯左

你岩

無人想知leo gor

你好型

接受咗

矮窮毒柒

感謝大愛巴打

gravity filter緊啲油...好慢...

手巴先係大愛

天光了

無修正

乜嘢油

食左半粒都無睡意

炸完煎堆既花生油

邊個leo gor淨sick ball zi gor gor

食左無睡意

唔理

講起 我個妹同我都覺得佢啲片既editing fail

煎堆

有嫁 但未見效

食一粒

妹

想識你妹 介紹？

Btw依個po既起源係點架?

晚安大家

不了

咁有興致炸野嘅

知恩巴開左第一個po 之後傾傾下就唔小心傾到290

night

波子早抖.jpd

做個朋友咋喎

比次機會

邊個黎

因為唔小心發現屋企有紅豆 糯米粉 同油

波子屌ricegum

大樓主

開始有睡意了

正 想食煙un嘅野

Oh搵到了
做咩唔再入黎既

可能去左追知恩

你同你男朋友點？

我都唔知

而家有邊個5/7去食糖水

good

filter完了

都過左幾耐啦喎，你冇同佢傾計？

做得絲打 要有定得自己一條女嘅心理準備

有呀

認真咩

單機？

心理準備啫 未必嘅無女 但真係要準備

私煙約 咁做定啦...

你話炒粉約都多女喇

唔敢去添

炒粉快啲約!

瞓唔著啫 摸唔開心啦

我唔約食野㗎喎 最多約食nuts

話說小2到點

想訓牙

想唔想開心

無所謂

又借家依做9我
唔多女 但會搵盡量約多條女陪絲打囉

我去㗎咩 唔去㗎喎好似

你咪女

幫我問廢紙

勉強唔嚟嘅

可惜我又開左工 如果唔係可以陪你

又聽邊個做鳩我啊

雪膠呢

佢地眼紅你多女

唔幫㗎喎

你幾時得

眼紅到要屈我係女 cls

原來菜菜係絲

屌 有女就唔認人

直覺

話陪咋喎 幾時話係絲

me ok？

利申 米五男神

聞唔到我的鳩味咩

唔夠訓，傻左

無女都唔認

上次手巴講既
話你屋企人俾手信人都唔留俾個女

又9又西

唔係架？

我上次係話佢屋企人將佢留比fd啲手信分左比其他人

西九利

嗱，手巴都成日9up既

西九龍

九西

西九龍宮

記性又幾好喎

真心咩
但我覺得炒粉係女

呢個真

緊係 你唔係推薦過我買唇膏咩

點解你好似由一開頭就當我係絲

新人米五巴打留名無人理

你去到到時就知

佢把握少女心理

畀你發現咗

有冇諗過米四既感受

依度點都有人知

咁gc

好似信左你唔知邊句話自己係藍絲，我信左

佢講野都似絲

點解會有人信

偷聽女人心

得㗎喇 依d細細講就得

yes 我黃絲黎

米四唔算矮啦
我有米五但暗瘡肥毒撚
你地會唔會接受我

想學

炒粉得9歲
米四都未必有
有無諗過佢感受！

When where what

大愛

黑絲最高

問廢紙

腳膠

Topic?

睇嚟我d鳩味開始散

點解無人覺我真係女
但又會覺炒粉係女

小2打牌

我都矮柒毒肥暗瘡絲
你地會唔會接受我

快d搵返d 9味

非也 全方位攻擊

我過黎斟茶遞水得唔得
唔想再比人劏

至少我唔會自稱小妹先

你每次連對腳貼出黎咪得

我地好襯

我都覺你係巴

女人唔稱小妹稱乜

有笑點

點解巴要用呢個樣

好失敗 我真係好男人

你問左先 我都唔知詳情

無呀 用慣左

我無稱d人都當我絲

有冇人諗過我係絲

你感覺失了蹤啦

有人話你對腳好靚
真定假

無啊 走啦

小妹²

????

呢個po既人定期就估下人性別

無

一陣先問啦佢都未起身

又要求圖

好難忍

巧mean 但的確係

ok走了

好笑

你講野好有絲味

無絲奉獻

依d既人真心信唔過

我都係c

絲好少睇波

哭咗出聲 明明開頭大家都話我有鳩味

點打個square

男人靚腳

死屍？

性別測量員

@菜

C cup

近咩咩咩都係女 佢都睇波架

[sup ]2[/sup ]

其實我係巴 但有個男朋友
所以關係先咁複雜

你男定女

天光 你地點解仲唔訓

咩黎

數字果欄

²

佢又confirm 係絲？岩岩手巴大完我黎

你就算啦 我都開始算

060”

春菜呀

依度啲人不嬲唔訓

得左

sleep is for weak

大你囉咪就係

好煩，唔想估呀

He²

叻

佢改左名 成日唔記得
近藤春菜？

點知原來我真係巴

邊有成日

聽日咪confirm到

我成日唔記得

哦
唔知點解覺得你係巴呢

俺？

禾都5會去 一世都唔會G

你呢 就點都用唔到點知依個term㗎喇

唔mean你了

新的一天又開始了 乘客可以喺依個站落車

Stick

你琴日mean完

不如大家自貼算啦

機場放兩支炮瞄住佢check in
夠薑咪返工

大家唔會誠實

估來做咩 9up都睇性別㗎咩

你無靜靜咁大心臟 一次好了

我都係絲
有冇人理我

係 淨更我自殺死左賴你

咋架 一早有佢相

唔受女仔玩

真

咁你走啦

You are the best

記得大大隻寫佢個id

好

不如咁啦，我自貼先

唔好賴 到時帶埋我死就夠

Sorry

貼柴相嗎

要佢相無用 想要份工炸

屌，你點知架
唔巧玩既

六典試瞓巧摸啊

我唔受姐 佢地受咪得

不了 我唔想害死人

茅得訓，要落街跑步了

你慢慢 我試先 88

快

咁你無死既意義了

摸

都無生存既意義

我發現你同車頭都幾熟

比小妹閪下

1分鐘都唔等

060088

夠鐘

又小妹 做多左啦

禾叫murutaro丸太郎呀

起我底？ 我好少上水

其實唔難

禾唔打意咩

點解要咁做

好打耳 好想用minigun掃射你

同佢唔熟
淨係傾過幾句
你好熟？

成日打佢

真人識？

yes

世界真細
之前有約話食飯 但我無去
佢唔記得我啦應該

各位早

早

可愛早

早鱷魚～

早晨
用美食叫醒大家

早晨

琴晚

Jet lag

上落車先嚟落大雨

呀美

鱷魚做咩改左呢個名
我岩岩過左個晚晚練舞既weekend

分咗手了

下 點解
take care 鱷魚!!!

大家都淡了
加埋嘈交
所以完了

起身食早餐啊

食左法國餐廳

又想食 因為尋晚跳完舞冇食到野
但又冇乜胃口 點算好

take care 鱷魚寶寶

我好撚肚餓

我行左2日jj market 你又唔出現

食少少啦

食左譚仔清湯

晨早就食譚仔？

三哥有早餐

未試過

Mato咪越黎越正

唔忙啦？

決定今個星期hea做

成功起身

未

咬個包都好

冇咩事呀
唔開心就緊嘅
不過返工麻醉緊自己

鱷魚

算啦
勉強唔嚟嘅
分手可能更好

i know but 分手令人難過

冇呀
唔開心嚟都冇用嫁啦
佢更加唔想因為咁而搞琴我咁失落
當係做俾佢睇啦
我要上進啲增值自己

好識諗 而我分左手半年都仲係咁 死啦我

@rubbish paper

我好鍾意創作
但我發現我既能力都只停留係創作
最少 我連拍拖都係創作緊
佢有好多精神同情織病 好嚴重
佢既心靈單純到接受唔到一個現實既人 （偏偏佢係）
所以我好理想 係好好先生 唔做任何衰野

因為佢個病令佢心理抵抗力極低 少少辛苦既野佢都會大壓力到崩潰
所以我扮到唔識照顧自己 係生活上比d無用既細節佢做
等佢覺得自己有用 而唔係一個咩都做唔到

仲有好多好多野
可能我可以同人講咁係因為我好照顧佢感受
但更加既我只係覺得我自己為佢建築緊一個幻想世界

而我做到既
只係咁多

對唔住

唔搵我?

加油

偏偏係我眼中 我覺得自己只係個敗壞道德既人

手巴都要加油

大家好

加油 me信你得
you係我男神黎

人生bb
做咩呀
你真係好好人

但你有學識 又識viola 以後有錢 可以玩下錄音一定請你

不了 靜香級

無 諗到自己拍拖其實都唔係做緊咩好人
所以上黎叫春

人生ching 你好照顧人感受

但你對你女朋友真係好好 起碼你已經放低咗好多嘢嚟陪佢 犧牲好大

對我黎講人與人之間既坦誠先係最重要
而我無做到

又識哲學 又係it狗 簡直係我男神

一下子坦率唔一定好事黎 要入到口先得架

不了 矮窮毒柒

慢慢做左成年 進展太慢

我都試過對我ex坦誠 但雙方都解決唔到問題
坦誠左之後解唔解決到又另一個問題

入到佢口重要過坦誠

我知 所以我慢慢做緊
但係因為對佢黎講每有一樣新野都可以係痴線級別
所以搞到好慢

不過你問我
我覺得我總會有一日因為真係太辛苦所以爆哂出黎

不會頹廢的
那只是放棄機會

琴日趕住去Cu interview 冇時間同大家推post

唔緊要
我返來推了

hello 大家好

召喚 食屎狗

錄音呢

咩錄音
佢自己都答左
點會有

返返下工係到喊
好彩唔係對住客

屌9佢

不
狠心了
跟前度一刀兩斷了

好核凸

諗多啲話題囉

早晨大家btw

識得介意擔心係正常

好型

屌佢個含腸樣

好詭異

怎麼我又突然想起了你
怎麼我好像聽到你聲音
曾一起看過的那片風景
是我們相隔最美的距離
我靜靜地沈溺 在那段時光里
全世界只有你不懂
我還愛著你 而時間並沒有沖淡曾經

泰國有咩玩？

求放過

食野掛

叫春啦

食咩好

屎

咁你屙啦

Me

唔飽

蒸魚

哪來的魚

出街吃 中菜

窮

又點樣
放過我然後end topic好冇

都係嗰句啦 屌個包好了

屌開二手包

包很乾

真皮定人造皮？

食麵唄

你煮

情緒失控了
係條街到喊到收唔到聲

爛皮

Sick ball

狗也不

好想好想佢係到
但係我知咁樣只會越踩越深
個人好崩潰

可以的

等你改名就OK了

直到我放低前
我不會再找她了
我要努力

快了
我很快會改
我要努力放下她

你come

一起身發覺連下午茶都無得吃

我想收聲

！

我喊到停唔到
坐咗係到不停喊
一冇朋友係身邊就咁樣

我都係

好孤獨

不是孤獨
我不想朋友擔心

我沒有朋友
做我朋友 可以嗎？

當然可以
我們一起取暖吧

很想很想針

不要針

我知道
我不會要她擔心的
我只是很想很想
但不會做
等一下吧
情緒不會崩潰一輩子的

手足
If you stay strong you are a better man than I

女神無返 好掛住佢

實得既 鱷魚黎架麻

巴士張凳有

teamviewer

好痛好痛

I am weak

應該會有少少delay

好急尿...

去啦

上緊 lecture...

手巴仲上lecture master?

無聊sit緊老闆堂 早知唔sit

情緒熄機 有機會係抑鬱 我都試過
你最好跟佢做

yes咩都寫下
如果一開始唔習慣既 頭幾日由刷牙食飯之類個啲開始寫

好事黎 你要加油

So hot

以為手巴讀埋master咁堅

如果你想自己好返
你一定一定
一定要記住

保持個腦開放
唔好封閉自己 要嘗試接受新既觀點

一定會攰的 我女朋友都係咁

你仲有你哥 小咩子 同 ace pilot

我地陪你

=.×

而且 你仲有我地
你要接受自己係可以被愛

要慢慢黎

同埋我經驗黎講 同類人士比起過去
佢地更加難面對既現在

經驗之談 我識好幾個都係環境改變幫左佢地好多
但你要make sure你解決到搬出去既成本

同人夾份

喉嚨痛加鼻塞

呢幾日都好靜呀呀呀呀呀

Hi all

好唔慣冇咗佢

記住用六十五度暖水

平時呢個時間我仲同佢打緊機

手巴叫我推介 Logitech Flow, 一隻Mouse 幾部電腦用:

麻煩大家認住呢個user 拎白卡的

都夠既...

8GB is better, 如果你想寫大dataset既野

悶04

試下同新人傾下計

病

例如小妹

我都病

點病法

上面有個拎白卡的新人 得閒同佢傾多啲計

巧

可

有無人都係同屋企人關係唔好

yes 搬出去

無乜關係可言

岩岩做野 邊有錢

開解下我

你有好過咩

租劏房/村屋

係咁話要退休唔做野 叫我養

咳

拎左白卡未 可以用兩鈫搭車

太熱氣

返shift 住咁遠好難頂

工廈呢

我想拎

我都想係

夾租

無唔病過

養我

都可以諗下
日日淨係問我拎錢 好難頂

咁係啲咩

拎好易 甩好難

有分別

咪話左養

未睇醫生 唔撚住睇

幾時 快

可唔可以唔好天黑
天一黑就好辛苦

洗幾千蚊開間空殻再去租工廈

幫你睇

好唔返

如果你養我 我拎好似易養啲

搵到工先

日落就訓教

等你搵到我會唔會死左

又未窮到要你拎

租工廈好過益佢

我都想瞓到
一冇野做就諗起佢
一靜落嚟就喊
好難捱

拎左更易養

有份應該一in就請

兩個一齊拎

我都想

到時可摸耳養我地

咁快啦

有d覺你拎黎住就唔租比你 要慢慢搵

平時有咩做

捱多一排儲多啲即走

其實拎白卡嘅青因咩事拎白卡

靜啦屌 四萬鈫人工 千尺屋千五鈫租

等我拎埋先

想拎完斬死我再假釋嗎

平時陪佢傾電話
同佢打機
同佢出街
間唔中先搵下朋友

我未夠痴線

返到黎先啦

你令到你既世界得返佢
咁好難走返出來

係
想行返出嚟辛苦過死

唔洗反共咩

廢青咗好耐
今日返第一日
俾人針
一句野都冇講過踢走咗我

。。。立即炒左？

係
仲要派傳單姐
見到人工ok高
加埋有佣分先返
係呢個區特別on9
冇警告 冇通知
一下踢走咗
其他區啲人蛇到唔見人都冇事
有啲老細同啲員工一齊食煙hea

如果你要用依把呎去度既 你的確係差d既

發奮 go

太認真做野比人踢走左？
我第一日跟個frd返 太認真做野比人叫唔好咁認真

忙到冇時間休息

但上到連登

駁吾刀

太餓了

唔係
用咗陣電話俾人督出嚟
做炮灰

新仔比人撚
無人照嗎

係公司上下咋

好唔開心 呀媽唔鐘意女朋友但係女朋友好好人 成日諗點先可以令呀媽會鐘意佢 到底老母係有幾煩 我鐘意未得囉 我應該要點呀！呀！呀！ 個頭聽完呀媽煩 轉個頭仲要扮俾女朋友睇呀媽好buy佢 點解返工又要social 現家連呀媽屋企人都要咁做。。。好驚女朋友知道做咁多野都改變唔到好傷心

聽返啲同事講
踢咗勁多人
真係老細問題
其他區冇啲咁嘅事

12點仍在公司。。

大一大佢 同佢講依世都唔洗飲新抱茶

搵過份啦 炒散都好過依d

就係炒散
屌

傻撚咗

邊個唔係用青春買前途

派傳單非一份好既炒散

出咗去好多唔熟嘅人嘅地方

我都係 我去左食m記

慘過死

開到一張單有百二
時薪七十
暑期工叫好好

即刻想返去

姐是where

Party rm

野都唔想講多句

派傳單點開單

無講野啦 佢地玩緊killer

佢有code入

對唔字

金金

嗰次仲可以圍埋 而家我係望住大家圍埋

我中同r我做酒店自助餐淥麵檔
$76/hr

到底係咩黎

所以小妹醒目
下次叫埋小妹去

唔想開名
一間外賣自取公司

做過酒店banquet 辛苦到唔想再返

請人

搵frd子一齊去炒散
Bond埋一齊唔敢郁你地

今日九龍灣四十幾個人派
仲要有啲返唔到

係呀 接多左份野做 儲下啲大單野經驗 好好準備下未來

唉

幫你問下有無位？

本身約人drink 佢叫咗我過去無酒嘅屌

間酒店近邊頭

format disk 再裝

金鐘

我知邊間啦
做過樓面
做到我想死
做咗日中菜我隻手震咗兩日

唉咩

港香？
我中同話明自助餐淥麵喎

唉屌

萬豪
自助餐淥麵好似幾輕鬆

自助餐d檔出名hea

幫手問問呀
因為真係想搵下錢洗

你唉就有人回 我唉就無 公平咩

tmr

唔該你呀
我擺低tg俾你

Btw散工嚟？

姐係點
唔明

返緊工

好男人永遠都無人識得珍惜
鐘意一個人 對佢好 原來好多時只係你一相情願
你當人地係唯一 但原來你只係佢幾分之一又或者更少比重

仲喊緊

你當人係唯一 人地唔一定要當你係唯一
你對人好時 人地都可以對你差
同埋對人好唔係啲咩
重要嘅係人地需唔需要

我俾屋企人又咬又抓 有冇人可以同我傾下偈

未遇岩人姐

How come

覆你。

炒散ok
因為我唔想返死一份
會好悶
好驚一星期要返五至六日呢啲

其實唔係法例規定
不過d公司唔想觸及勞工法例姐
姐係唔想比benefit你

有人放低心事了
我可以分一下神了

我曾經做過咁
唔想再做
好痛

佢可能係躁鬱症 我都唔肯定 好小事就發脾氣同打人或者破壞行為 手腳損哂好痛啊

有冇睇醫生

你到底講左d咩 又有幾難聽既說話

自己報更啦呢個係

搞咩事黎呀

依d要捉去睇醫生 定睇緊

tg 你 呢單野都上年既事
抑鬱才子呢

你咁多人又咁多名我真係好難記到

唔好再po出黎啦 呢d係人地最痛黎

其實
有心博上位自問又唔廢唔蠢應該捱吓U記
個上位系統好清晰

我都想有咁既勇氣 但知自己做唔出

我好像還不
我不知道

我全家人都唔肯面對呢個問題 每次都要忍 試過講俾人鬧返轉頭

巴打 尾個句真係好岩
但有時就係咁犯賤 唉

第一日做人咩

純為錢
同埋遲下要返學
返唔到咁耐

一巴打鳩佢

我也是

咁就好了

big one

散工方便啲

返乜？

食屎狗

珠寶設計

\|/

牙嫂走了

我都想 打完我應該成個房啲嘢爛哂

你唔會

我應承咗佢遲啲要整好多首飾俾佢

咁自己走

冇啦 有咩方法可以令佢同其他屋企人正視問題

對
不要再這樣了
沒有結果的
不要以為可以感動到她
沒感情就是沒感情

錢就做炒散
炒炒吓好和味

你走
成家都係咁真係好難搞

揾個新牙嫂

大學生當然拎住個名呃飲呃食做補習狗啦

走過一年 負擔唔到啊

如果蕃茄蛋個份有得返
我應該會做兩份

我以為

不要
我好愛她

可能 車鳩完佢醒撚返

勁 教dse, D 學生一定勁

愛新牙嫂

一日搵k幾

不要再欺騙自己了
沒有用的
那些所謂的對她好
她只會覺得是負累

我以為我的溫柔

Hi

有無咁多。。。。

沒有新
放不下其他人

返咩有

自我感覺良好到咁撚樣真係好痴線

搵 啲新牙嫂

ptgf

喊唔出

你大把la ocamp

依家拓寬緊社交圈子

車頭

有幾個炒散app係兩三日散
日日即pay

Hello 幾時去小2度

邊夠師兄好野

我收聲了
因為分了神

佢咁忙...你地幾時得

唔係佢
車頭good

博盡堅有可能
有啲急住搵人會出高啲

求介紹

未炒過。。。即日pay係咪要身份證副本？

如果係兩份都長做
只係隔住做咁

me trash u big one

屌我未報組爸
check mass email未有

我想電話長期響

big one d囡囡

好彩仲有連登呢個平台
大家39唔識7 你唔識我 我唔識你 可以咁樣傾下計
對住身邊啲朋友都唔知點開口講好

我只想響聆時是她找我

仆街窮J成日屈佢

我知你

都話有app
google幫到你

睇錯幾k

睇間間野唔同

有時影俾佢就
有啲直頭唔睇

尾機

佢大把sp唔洗俾屎我地

有強國種

一千鬆啲你一日做兩三份炒散就得
有啲四個鐘四百幾
有時唔明做咩出咁高

有冇處女座既係到？

有

呢樣真
純香港種唔靚
牛咁嘅樣

屌你老母

佢又屌緊女喇

。。。。我一日先400

呢度

啲炒散好好搵其實

叮 叮 叮

睇你地... 我樓下姐

客家鶴佬嗰啲

整親就大獲

同個處女座傾傾下計唔傾代表咩

當然啦咁

純强囯种

真係
我初初都好驚會煩到你地
點知

屌牙 貢近

又話失業

係無野學囉

Me tooooooooooo

遇到大好人窮J oppa

代表你on9

....無限可能性

趕住要人
我努力啲都可以千鬆一日

唔想號碼一堆 但無個可聯繫

之前。。。

所以非常十卜

人地唔理你？

咁依家返緊咩

好眼訓

睡不了

Halo

21800000 call我丫

禮拜4/5??

Byebye la

一齊瞓沒

Yo廢ching

瞓未

有冇人試過同frd一齊返工?
係咪好易鬧交

沒得睡

未返到

出發未

又一晚上大家好

留我不留

幾時返到

你好

不了 無床

睇人

等唔到你我係唔會走

未呀 諗緊睇唔睇波

如果傾傾下計唔傾係咪代表覺得我煩

聽日dayoff?

呢家等到 咁返唔返黎

有機會6號

係邊

咁下個禮拜先算

我無女性朋友。。。。

唔明 唔係好明。。。

冇興趣了

梳鳩囉 我已經冇搵佢喇 廢事煩住人

廢紙好

機場

我廢ching唔洗返工
但遲啲冇錢洗都係要低頭做狗

純強國種又有種cheap味
你明唔明

仲諗?

6號返唔到 依世都返唔到了

點唔明呀

一定係自己既問題喇 唉

有少少眼瞓

咁佢要錢之嘛
佢話嘅

成句野都唔係好明

你明唔明牙

我不是一定要你回來 只是當又一個人看海

咁睇啦

咁去讀返書

一日炒兩三份囉要
一日一餐頂得順你咪繼續

玩貢耐

覆左佢 佢又冇再搵我 我唔唔敢打擾人

咁我過去讀書好了

跳lor

你個人要求係咪好高？

唔打緊 都訓慣街了

仲唔瞓？

同處女座相處好麻煩
你一定要有野俾佢欣賞到先
仲要成熟過佢
加埋唔可以嫌佢煩
佢睇唔過眼嘅野要即改
仲有好多

禾明

羨慕

傷撚心

係識唔到ar dllm

窮都羨慕

有錢讀咩

留耐啲 喺嗰邊

咩位置多 call 食環清清佢

未必
處女座好偏激下

ming就巧

乜你個人咁架

去打書釘

收工 沖完涼 準備飲湯

有得窮遊

最緊要係聽聽話話
叫你行左唔好行右
你唔跟我地會好撚柒躁

想同我保持距離嗎

真心
次次我都係一冇興趣就見人地搵都唔想覆

你2c係清乾淨比我訓得舒服d嗎

去溝台妹今次

對
最少想法上係

今日又乜湯

你知唔知咩叫擁抱大海呀

搵多啲嘢做

攰

摸撚錯
當兩個處女座一齊個陣
會不停世界大戰
我試過

不跟上嗎

去揼骨

鍾意港女多

精神

一就一
二就二
唔會有中間

比大海吞噬就知

西doris

吹緊水

=,=??

濕鳩原則搞死好多人

咁港女鐘唔鐘意你

去cow colleague

瞓

痴線 你覺得你係垃圾咩?

聽日

因為無你

跟不了

nope
係要你跟就跟啦咁撚多扭擰
食鳩屎啦屌你老母

又失業了

跳樓了88

咁夜

我屈服了
我改了

覆緊你 都未打開

下乜我唔係咩

agger 呢度全部當我小丑

太真

為什麼

改曬佢就會望一望你

不
她走了

然後心諗
正喎呢個順心

你改完搵佢啦
實oj

咁揼人lor

返左2日 唔知衰咩

打救人

U

咁多個可愛既

沒機會了

No money

咩叫夜

好放完負排完毒可以瞓lu

食水餃

咁算啦由佢

搵埋長遠啲嘅

垃圾都不

問下啦

沒咁講呀

點解

U點會

圖

比我做垃圾plx

回來了～

無人鍾意小妹

好啦

公屋仔

返工
草夠錢就去旅行
用曬所有錢先返嚟

試下唔同性戀

多謝

去唔去到一日?

手巴問到女女有仔未

諗住一萬洗費去台灣
應該用到兩個星期

追魂call

2k

佢今日無返

無性戀好了

唔大洗應該冇問題

爽4

想落

你打算當面問

食同訓?

傻的嗎臨上車突然落雨

好大雨 屌

唔怪得佢成日都話自己好麻煩 但我又唔覺佢現實係咁 或者佢唔表現出黎

其實係散心
冇諗住買啲咩
睇下野
洗費都只係交通 食宿

要咁貴架咩

打算問weekend搞左咩黎咁從旁側擊

佢有無限咁多野係個腦到諗緊

Yes CLS

車頭問你要錄音jm9

hello

hello 希

她不喜歡我飲酒

黑魔法陣核心驅動所需

驚你忘記嘛

做咩扁嘴

教我

你訓街點同呀

我閂得切窗

因為傷身

勁

膠囊旅館
可能搵日住好啲
不過以散心 識人為主

一聽到聲衝咗出去

有d野 要黎就黎

2星期 夠啦
玩半個台灣都夠

放手啦
我都逼緊自己啦

咁湯圖

五分鐘前港島南開始突然有雨

咩都唔會鍾意囉

認真jm9

咁等聽日問啦

可以 我唔會fade out你咖

咁又岩

唔知嫁
冇咩所謂
睇風景 影下相 周圍識下人
用曬啲錢就返嚟
去幾耐唔重要啦

唔信

1001

你有無對人熱返

對啊處女座真係好L麻煩

摸錯
南區大雨

正呀好爽！

上水了

好彩大西北冇

咁你都要買來回機票
住青年旅館個啲

都話鏡頭壞咗

咁你weekend做左啲咩

正!